# Step-Project-Forkio


## Список використаних технологій

- Gulp
- HTML
- SCSS (sass architecture)
- JavaScript
- Git

## Cклад учасників проекту

 1. Нетус Максим
 2. Добровольський Ілля

### Завдання для студента №1
- Here is what you get section
- Revolution Editors section
- Pricing section
-


### Завдання для студента №2
- Налаштування збірки проєкту
- Зверстати секцію People Are Talking About Fork
- Зверстати шапку сайту з верхнім меню включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
-

## scripts
- Для розробки npm run dev
- Для побудови проєкту npm run build

## Приклад роботи над завданням:

- кожна фіча або багфікс виконується в  окремій гілці: git checkout -b feature/назва-фічі  Працюємо у цій гілці та вносимо необхідні зміни. Комітимо зміни за потребою. Після того, як фіча готова, відправляємо історію (комміти) локальної гілки на GitLab і відкриваємо Pull request (тут потрібно подивитися як організувати так, щоб ми могли один у одного перевіряти)

- створюємо HTML в окремому файлі (наприклад footer.html) в src/html та підключаємо його в index.html (в src)
- створюємо відповідний scss (наприклад footer.scss в layout) в  src/scss/..












